（來生不做非洲人）坦桑尼亞車禍，32小學童雞死

一架滿載學童的巴士，在非洲坦桑尼亞北部失控衝出路面撞毀，至少造成35人死亡，大部份是小學生。

當地官員說，巴士當時載著一間小學的學生往參加考試，在一條河邊滑出路面肇禍，死者包括32名學生、兩名教師和巴士司機。

話知佢可以復活有2條非洲命
都唔揀非洲人啦
痴線

早日投胎是福
來生別做有色人

做透明人咪仲慘
成世畀人無視

港女唔捐埋副身家俾佢地？

係非洲 每過60秒

小學雞？